玻璃心明明係共產中文，點解大家爭住用?????

又話咩一地玻璃碎，講野講到成隻支那狗咁，正確講法應該係小器

用大陸字形容大陸仔好合理

即係你見到本土的中年女人，你會叫師奶
支那種果堆新香港人，先會叫支那大媽

「玻璃心」，為一網絡術語，用來形容容易就受到打擊，內心過度敏感的人。

該詞彙似源自台灣互聯網，從字面解釋，是用來形容一個人內心非常脆弱敏感，非常容易受到傷害，就好似玻璃一樣容易弄碎。及後該詞彙卻引申為別人不經意的玩笑，都能使他受到傷害，胡思亂想。網絡上一般都會用上該定義。

呢啲只係你哋合理化自己用蝗語嘅借口，事實係香港人一樣會咁用

台灣一樣係講蝗語

文字唔係一種錯 搞清d人係反咩先

先不論係唔係講蝗語，但起碼唔係共產中文

明明玻璃心用得最多就係笑鳩大陸狗
咁都係共產中文？

口裡說不，身體很誠實，因為大家都是中國人

共產中文同共產黨無關，共產中文即係蝗語

真正起源是英文 heart of glass, 台灣人翻譯成中文，再廣泛使用，包括在網上

你兜得都幾難睇

香港講開面皮薄,容易受傷的女人

廣東話集百家，夠絕夠賤夠到肉就會吸納。玻璃心 唔絕核咩比起小器，況且小器唔算近，面皮薄近啲。

又係你d大中華膠

咁台灣都係叫顯卡，連登仔一樣反

通用係 自悲